得罪講句，apm係垃圾港女集中地

你老母日撚日都行apm

李靜儀係臭雞